有冇黃嘅凍肉舖？？

入門門檻唔要求高唔洗話中國貨一件不入，成間舖供應都要美國
剩係老闆黃都夠除左誠哥想買下其他

爵爺火鍋材料

有冇啲九龍嘅
黃嘅凍肉舖真係好難搵

呢個土瓜灣有分店啊 你去佢fb睇睇

唔該

沙田街市二樓有間
但唔記得叫咩名
兩公婆好好人
好有心幫手足同身邊嘅人同動物

有冇醃肉
黎緊燒野食想買啲醃肉

問吓有冇
唔多記得，但肯定有賣打邊爐啲丸
同埋高質牛小排etc
半夜講起好肚餓

Thank you
如果可以到時留意埋個檔名
驚去錯

深水埗 汝州南昌街mr cool

有冇人報料比黃apps其實凍肉舖好多人成日需要去，要發揚黃色經濟

灣仔碼頭我屌你老母而家反得你枱啦

人民超市 hktvmall都有凍肉買

就係想幫襯番d小店啲嘅

慈雲山毓華里12號
豬扮牛 - 精品食材

深水埗 - mr cool
荔枝角 food monster

睇fb原來都有好多分店不過爸打介唔介意講下點黃法好似唔多見有post

food monster唔係餐廳黎？😮😮

人民超市
賣牛肉多

30士多 入面選擇唔多 但可以考慮
呢間就黃到金 定期有捐錢俾去咗台灣嘅手足

都有好多凍肉賣

有呀，間間都係黃㗎，放心買啦

【網購送貨夾文宣】凍肉店鮮達 生意跌7成 不改支持立場：沒有抗爭 隨時「唔見咗人」

M16舖，2樓中間條巷入
問咗冇做醃肉，因為醃親既肉一定下欄肉
佢地話佢地啲肉燒嘢食嘅話加少少鹽/胡椒/蜜糖就可
牛就直情咩都可以唔落

唔該哂